有無人放AL 老細都打黎搵人

話說今日放1日AL休息下
但係老細到4點為止已經打左3次比我
次次都問d濕濕碎野
我而家決定熄電話訓覺

等佢AL打返比佢 打夠6次

唔聽唔得架

咁早瞓 ?

兩個電話一公一私
收工時間唔會理公司電話

一陣佢同你傾足成粒鐘

放AL都要你teams開會

真。

放AL 聽電話好慘咩

幾年前試過SL 、個時感冒食完藥，wing wing 地諗住訓。仆街廢老上司係咁打黎問我野（好似打左黎3，4次）， 聽到我燥底， 之後熄電話、過2日返到office 問我做咩熄機， 我話比你打到無電、 又唔記得充返電訓著左.

唔係掛 咁都要開鬥慘大會

Ok 嫁果陣你office hour 緊

係急既自然會留埋whatsapp解釋情況
又急又剩係識打電話，抵佢搵唔到人幫手

大把，放幾多日都照打嚟，同無放無分別，所以最好飛線走或用兩個no.